NOW影緊班狗係東涌圍緊個大波妹

molo mola

太子關站 機鐵暫停

狗鐵又準備運狗啦

屋企要人!

狗鐵停運同狗出選時間完全配合 又有大龍鳳 大家睇路

有線都係

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

男警定女警？

女警犬來

幾正咁
條仔揸jazz仔都食到咁正既女

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！
（垃圾p牌 麻煩大家幫幫手推)

圖

唔好意思阻一阻你 唔該幫幫手推

908 美領！！！！！！

908要見到大家

推你老母

班狗剩係識搞大波靚女

咪撚post啦，好長呀

屌你老母

唔好意思

你班鹹濕仔
好地地少女/後生女咪得囉，加句大波做乜鳩
一加句大波就引埋一班人入嚟講拉佢入新屋嶺

一向都叫女仔小心啲，但係你地咁講都有份製造白色恐怖

最尾有無事？ 無左